{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더예쁜소길초가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の客室は2泊以上予約が可能です。 予約後は日付や客室を変更するためには、予約をキャンセルして再度予約をしなければなりません。 もし航空機や旅客船が欠航して来られない場合は、客室料金の100%を返金いたします。 ご予約の際の注意事項としては、リアルタイム予約の特性上、重複予約になることがあり、利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルされると手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターにご連絡するようにご案内されております。 また、予約変更の際にはカスタマーセンターに連絡し、変更不可や手数料が発生することがある点に注意してください。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、手数料がかかります。 キャンセル料は、割引が適用される前の通常価格に基づいて策定されます。 追加で人数料金は当日現地にて決済しなければならず、最大人数を超えて入室する場合、入室と払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は、業者に事前に連絡する必要があります。 物品の破損や紛失の場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限されることもある点、当日予約後当日ご利用いただけないこともある点、保護者なしで未成年者のみ入室時に入室及び払い戻しができない点、予約を事前キャンセルせずに使用しなかった場合には払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することもありますのでご注意ください。 利用の際にはIPTVとWiFiが利用でき、ペットや朝食サービス、薬の駐車もでき、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "何泊以上の予約が可能ですか？",
            "answer": "ご予約の客室は2泊以上予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約後、日付や客室を変更するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約後は日付や客室を変更するためには、予約をキャンセルして再度予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "航空機や旅客船が欠航して来られない場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "もし航空機や旅客船が欠航して来られない場合は、客室料金の100%を返金いたします。"
        },
        {
            "question": "重複予約になった場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、重複予約になることがあり、利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルされると手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターにご連絡するようにご案内されております。"
        },
        {
            "question": "予約変更する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "予約変更の際にはカスタマーセンターに連絡し、変更不可や手数料が発生することがある点に注意してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の手数料はどのようになりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、手数料がかかります。キャンセル料は、割引が適用される前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加で人数料金はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "追加で人数料金は当日現地にて決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、入室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、業者に事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失の場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "物品の破損や紛失の場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限されることもある点、当日予約後当日ご利用いただけないこともある点、保護者なしで未成年者のみ入室時に入室及び払い戻しができない点、予約を事前キャンセルせずに使用しなかった場合には払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるサービスや設備はありますか？",
            "answer": "利用の際にはIPTVとWiFiが利用でき、ペットや朝食サービス、薬の駐車もでき、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 723
    }
}